真男人要止汗香體 到底用咩好

一到夏天又出大汗
成日落街行幾步就成個背脊濕撚晒
用過好多款沖涼啊止汗啊都冇用
成日俾女朋友話有味
噴香水女朋友又話加埋汗味仲臭
唔想再臭親佢啊
有冇巴絲打有好介紹
有埋香體介紹就好
用過jo malone同ck都cover唔到啲臭味

試過用呢隻都止到一半汗
但個人會熱 同埋都係會臭

呢隻就止到胳肋底
但搽背脊膊頭嗰啲就完全冇功效

噴嗰啲基本上誠哥有賣嘅男裝都用過晒
冇隻work

推

依啲愈搽愈臭

真男人就唔會理啦

咁有冇咩介紹

真男人要照顧女朋友感受

試下早一晚用
唔好臨出門先用

白花油

若果朝早會沖完涼先返工呢？

照出汗但無臭味得唔得

用開呢隻，無味嘅

洗衫落抗菌洗衣液重手啲

你指邊隻
噴嗰啲？
搽嗰啲唔夠乾爽瞓覺又好似會古怪咁

都好啊 有冇好介紹
唔臭最緊要

你老母條脷

好 聽日買
平時有冇話出門口前幾耐噴？

冇

lm 學野

普通走珠裝
48 hr效用嗰隻
試下囉 2x蚊支啫

香體濕巾會唔會好d

用開 ariel
但洗衣機落太多會唔會洗唔乾淨

改沖涼習慣囉

用下爽身粉 香得黎又吸汗 同埋樓豬著衫著d快乾d既 唔係幾撚香都無用啦 up住d汗唔乾一定臭

呢隻？ 廿幾試吓都抵

我用開 銀色 silver protect

你試到件衫係曬汗都唔臭就ok啦

帶多1件衫出去換仲好

唔係朝早沖涼洗走陣臭汗味，之後噴止汗劑止汗㗎咩

平時出街有帶呢隻
要抹晒全身都要三四張
都keep到一陣
但要成日入廁所
所以想源頭減汗兼減廢

如果唔係臭狐巴要食小d肉
d舊衫殘左都有一陣味要換過
利申：冇味 平時都食得清淡

好似話要幾個鐘先發揮功效

假設你係每晚訓前都會沖涼
訓完就可以用少少搽喺會出汗既位

因為依家啲走珠止汗產品會有少少殺菌功能， 早啲搽完要畀時間佢發揮
你第二朝就全身都香香地

平平地你可以試下

真女友唔會介意，仲會覺得你香

依款我未用過， aeon 做緊特價賣 18 蚊左右

我買左另一支 之前用開silver嗰支

我用呢隻
同你一樣
平時喺街要成日搵廁所入去抹

女人用，但真心work

Gatsby深藍色樽果隻
無果種巴基止汗劑味咁濃

依款 係臨時出大汗 濕到透， 要喺啲汗同菌未產生臭味之前用， 急救方法嚟

都唔錯， 但返工用就有啲麻煩 要入廁格搞。

Gatsby呢6款，香港gatsby冇賣台灣先有，不過log on間唔中有上貨架，我每次見到都買定四五支

我用泰國個隻蛇牌爽身粉
呢d查完你出左汗會重臭

其實我用滴露一個樽蓋效果巳經無晒味

香港行貨嗰啲全部冇撚用
我喺美國住時開始用到而家用咗10幾年
間中水貨店買到嘅AXE膏狀係最有效
搭長途機20個小時都係完全唔會聞到臭味
最誇張係一支用到大半年

抹身再換衫最實際
我又係勁大汗
放咗工見女友前會抹身換衫

改下飲食
或者試下韓國果d香體沐浴露沖涼
ig成日賣廣告

抹體濕紙巾我又係介紹你同gatsby呢款，好濕好大張好香，又係香港gatsby冇賣，得log on間唔時先有，我又係每次都買四包鎮倉

直接搽沐浴露係身
留既汗就會香
但如果你係臭狐唔係臭汗 咁就無計

Lavilin, Underarm Deodorant Cream
用開依隻, 頂到一星期無味
無用過止汗

用咗全日冇汗出
不過唔知香港有冇得賣

呢隻搽咗一次之後兩日架胳底都無出汗

用開止汗晶 用左10年 好好用 冇哂味 沖完涼用
平時有噴香水 唔會想用有味嘅止汗劑 同埋會越用越臭

你身臭定衫臭
身臭去萬寧買qb cream la

施巴抑菌噴霧，真心推介，由細到大都有味，噴完成日都冇味

飛左條女

DEONAT 礦物止汗晶石
用緊 本身唔大汗但會有味 沖完涼襯腋下有少少濕就打十幾廿個圈 用完8成無味

呢隻唔錯 唔會太大浸味
不過要早啲搽 預多啲時間俾佢乾

呢隻好得

長途機又係臭撚到仆街
通常歐美飛番香港冷氣都會較到好熱 全程爆汗
冷氣凍嘅時候 着好多衫
胳肋底位又唔通唔到風 又臭到仆街

呢樣真

nivea men全部一撈汗味就臭到仆街

我都好大汗同大汗味
暫時用過幾隻soft stone算最好
但正常soft stone都last到一日
有時收工後出街再補搽就冇問題
但如果都唔得就真係冇咩計

男人老狗求其買枝就用啦

我巴都用過

真
去旅行一日兩三件

女人好中意男人汗味 你識唔識 除非臭狐

有冇巴打用過呢隻 想買支試下

飲好撚多水 唔好食禁多濃味野

+1
去阿布買樽蛇牌， 朝早出門口拍哂全身， 多少少係唔見光位， 可以頂到大半日， 又乾爽， 又少少香味
好過噴止汗， 陣味越噴越俗

邊到有得賣
屈臣氏嗰啲有冇？

其實應該係沖完涼即刻噴
朝早淋一淋個身 抹乾完全無汗個時搽走珠+噴
如果係夜晚沖完涼 就算你開冷氣瞓覺都會有少少汗響身 咁噴咩都無用

Aesop草本香體噴霧

止汗係咪要沖完涼之後就噴
之前睇過個訪問係咁講

食清啲啦 人臭搵野遮住陣味根本治標唔治本
食肉會好撚臭嫁個人

Cosme store同Don Don Donki都有
啱啱google到HKTV mall都有得賣

唔好孭背囊, 搭車唔好挨椅背坐就可以解決汗臭問題

要用就用粉狀啦
碌/噴果啲阻濕毛孔仲衰

前一晚抹乾淨胳肋底
再去噴呢支野
第二日真係一滴汗都冇

我記得以前用完大概好似兩個禮拜到冇汗
之後要再補噴

有無巴打解決到爆汗既問題？

我係無咩味但會爆汗 件衫係濕到透果隻

呢排出街T-shirt都會著多件打底廢事濕到出面果件都有印...

Donki好多花款 想問有冇心水

食肉/奶類野的確會易啲有體味
但係識得人就算戒晒口出汗都會有一陣好濃嘅體味

所以個人認為關遺傳/荷爾蒙事多啲
個人經驗覺得除體毛+飲大量水+勤換衫 已經爭好遠

資生堂 DEO24 Ag+ 系列
以前喺日本偷偷水番嚟
（因為壓縮罐唔比上機）
現在日本去唔到，香港冇辦法買到

Push 我都係用止汗晶
可以幫襯黃店阿布泰有

可以試吓用清涼噴霧
好多日本牌子都有出 小林就周街都有賣
出門之前噴係件衫度
出汗嘅時候會feel到涼涼地
會出少咗汗同埋冇咁臭

你成身臭定淨係腋下？淨腋下用adidas噴個啲都夠

呢個幾work. 出門前d出汗位噴一噴 再著衫 出好多汗都唔會好臭. 同唔噴差好遠.

依隻 臭孤都得
不過有d貴

用止汗制
比人話似倉鼠浸味

試吓買過啲衫 落重滴露

問題係夜晚沖涼第二朝出街前都會沖涼 咁有冇方法解決 唔好叫我出街前沖涼

*唔好沖涼

呢隻勁好用

我翻工會噴Gatsby 唔會好大浸味同好焗
出街噴Dove
想講隻青瓜味好撚正

唔理果班通常都係毒撚

咩來

Fa aqua

依個牌子嘅都幾好